[嗱香港警察...］有冇人記得極醜惡？

當年真係行得好前
唔知佢而家點

比人知道左係警察

冇得再拍

真？
我見佢近幾年仲有upload片不過無乜人睇